有無人join window office 家用版 ？（6個人）

有無人join window office 家用版 ？（6個人）

$780/6個人
$130 一年

點解唔買KEY
定係呢個係有onedrive 1TB果個plan

Key 得word同excel咋